千萬網美女神 ２３分鐘不雅影片流出！鏡頭前露胸開腿自摸好激烈！

墨西哥一名 28 歲的人氣 YouTuber 「 CaELiKe 」，開朗又火辣的她頗受歡迎，光是頻道訂閱人數就超過 1400 萬人，社群網站粉絲人數更是高達 690 多萬名，不過最近網路上卻瘋傳一支疑似 CaELiKe 的私密影片，掀起軒然大波。

這支私密影片長度23分鐘，內容是她對著鏡頭自慰的影片，只見她撩起上衣露出雙乳，還大開雙腿自摸中洞，甚至還開「後門」給人看透透，影片一出引起熱烈討論，網友對比之後認為很可能就是同一人。
事發至今，CaELiKe仍然未對影片做出回應。CaELiKe一直帶給大眾健康活潑的形象，分享美妝教學更是讓她受到女粉歡迎，因此女粉絲對此紛紛抱不平，認為這都是正常不過的行為，猜測一定是有心人士意圖摧毀她的形象才惡意流出。

唉，唔講啦

樓上班仆街仔

一入已經無得睇喎

屌 嬲

屌你1分鐘前開post 秒碌入黎已經無得睇

樓主有無chk過先po 屌你老母

做唔切仆街仔

5分鐘入黎已經睇唔撚到
我屌

係佢？
對波細咁多

打名搵我點知係咪佢
屌你 你開post問返我轉頭